會唔會日本取消對特區護照免簽，只保留對BNO入境免簽？

聽講日本好快會變第六隻眼, 跟住泡菜會跟機做第七隻。
美國聯盟會越來越多隻眼。。。就來變八眼聯軍。

第八隻眼呢

台灣

最好取消埋BNO 免簽
因為好多藍絲港豬都有BNO
而大多數手足只有特區護照

印度

兩樣都有，唔驚

有需要可再申請埋歐盟護照